『銀河英雄伝説 Die Neue These』 特報 銀英傳 銀河英雄傳說 劇場版 特報

運昇叔也已不在......
睇黎做到兩邊內戰完就完？